香港新四大天王 鄧俊宏 坤哥 胡鴻鈞 黎振燁

不復來便

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

邊撚個？

你係廢老？

收皮

3124

你係咪廢老呀？講得出啲垃圾

鄭俊弘 鄧健泓 我都聽過
邊撚個鄧俊弘

做咩